Logan Paul回歸YouTube新片關注自殺 承諾捐1百萬美金

早前因上傳日本「自殺森林」屍體影片而惹起眾怒的美國YouTube網紅Logan Paul，近日上傳了事發後的首段影片，片中他邀請了一名自殺倖存者分享經歷，他還承諾向防止自殺組織捐出一百萬美元。

Logan去年12月上傳了一段他到訪日本「自殺森林」青木原樹海的影片，片中他巧遇一具吊頸自殺者的屍體，但他沒有停止拍攝，還繼續開玩笑。他其後上傳影片，得到近5百萬次觀看次數，但卻引來「不尊重」、「令人厭惡」的批評。Logan隨後將影片移除，直至月初發布一條道歉影片，之後再沒有更新。

Logan昨日上傳影片《Suicide: Be Here Tomorrow.》，片中他再次認錯又指自己令很多人失望。他解釋自己從沒接觸過有自殺問題的人，他因「無知」而犯下錯誤。他說：「當我要成長，我就要從過去中學習。」

片中Logan訪問了17年前從金門大橋自殺的Kevin Hines，Hines指他當年聽到聲音叫他從橋上躍下，但雙腳才剛離開橋，他就馬上後悔了，他想活下來，最後趕到現場的營救人員將他救起，他得以從自殺中存活下來。Logan在訪問中Hines，如果能與17年前的自己說一番話，他會說什麼，Hines回答：「我會將手放在他肩膀上，然後對他說，我在這裡，我抓緊你了」。

除了Hines，Logan也訪問了「全國預防自殺生命線」，分享如何幫助有自殺意圖的人：問候（Ask）、聆聽（Listen）、陪伴（Be There）、聯繫（Connect）、主動關懷（Check In）。

年輕觀眾（當中不少是「Logan幫（Logang）」）都讚好Logan的新片，歡迎他回歸YouTube。但不少人則認為Logan只是急不及待拍更多影片賺錢，又指他根本沒有反思、不了解自殺的問題。

Logan同樣是YouTube網紅的的弟弟Jake Paul日前也上傳了影片，解釋自己事發後有沒有就此發言，是認為各界都需要空間。Jake強調哥哥是做錯了，但認為他無意傷害任何人，「他犯了大錯，但他不只付出代價，還從中學習。」

早前，YouTube已宣布對Logan作出懲罰，除了不再向廣告商推薦他為Top 5％創作者外，還抽起了他的合作演出。YouTube承認涉事影片不應該出現在平台上，但拒絕像傳統電視般審視內容，其CBO說：「我們不是內容的創作者，我們只是發布的平台。」

根據Forbes數字，22歲的Paul Logan是全YouTube第四高收入的創作者，每年從YouTube賺取1,500萬美金，而他弟弟則排行第七。

拎小小錢出黎洗底

睇見條友就把幾火

本性難移

做場戲就當無事？

轉個撚頭又出ON9片

做場大戲之後又想出黎呃飯食

怪就怪世界有咁多戇鳩睇佢俾佢賺大錢啦

零質素hehehaha/ prank片唔明有乜好睇

希望pewdiepie可以繼續撚鳩佢

佢d 6秒片真係柒到唔敢睇
都仲係一大班傻鳩share出黎

Chloe Bennet

狗改不了食屎
點睇呢條有都係條仆街

睇樣已經係on9仔咁款
出埋d低智又冇質素嘅片
係班小朋友先當佢神咁拜

每年從YouTube賺取1,500萬美金

佢仲有其他收入
條撚樣擺到明就拎錢出黎洗底
對佢黎講就好似拎10蚊出黎咁款
屌佢老母

根本連登仔就係眼紅人地賺咁多錢

但自己又冇咁既能力去做到人地做到既野

關注自殺問題，呢樣野根本係做戲咁做，FAKE TEARS，垃撚圾

尊重他國文化呢單野，已經無人再提？美國人真係好易呃，蠢撚過隻豬

原來佢廿二歲 我廿二歲都無一萬美金

有人計過條友年收入成千幾萬

廿二歲仔就每年搵成億港紙

Stop making stupid people famous

做吓pr嘢啫
跟住咪一鳩樣

好撚正，衰左獲野沉一陣又可以出番黎搵錢，同hajime社長一樣。

有時真係好撚羨慕

我一直都話佢低質，無唔抵得喎

佢果陣道歉都我悔意啦
而家一時三刻又關注
真係變得快過港女

用錢黎撻尻你地
好嘢

屌柒你老味
white trash

依單嘢只係導火線
問題根本冇解決
YouTube而家嘅system就係鼓勵啲人做on9博出位嘅事
溝呀哥條女, on9 prank, diss, top 10 xxx, xxx gone wrong, 明星xxx曝光, 外星人..
依堆垃圾片就上曬熱門
有啲資訊有意義嘅片就沉曬低或者上唔到recommend

D錢又唔撚係捐俾我，話之佢捐800億啦

一年搵一定唔止千五萬啦

條友本身個格就衰
睇佢去日本就知條本唔知咩係尊重

一個正常人望到條屍體都應該唔會笑，但呢條賤種嘅第一個反應係笑
而家先扮晒死狗，真係好撚嘔心
仲未計佢係日本街頭玩鳩啲路人

太商業化

垃圾

不死小強

你有你鬧

佢有佢賺

億幾港紙一年
十世都未必有 唉

冇計
小學雞市場太易搵

條友好低俗

佢成個crew都心理變態
見到死人係興奮同笑
好似發現新大陸咁
仲要行緊條屍到影
痴撚柒線

係月收入千幾萬

賣merch/youtube 都屌打

好多youtuber都on99 你睇下英國澳洲嗰班youtuber

呢個真，啲狗屎垃圾就咁就上晒熱門

收皮啦傻系 睇過佢之前d片就知佢份人係人渣黎點扮都冇用

所以咪話點會有人會咁on9信佢會改過
真係易呃

佢賣點就係夠仆街夠出位，佢啲支持者全部都係mk仔／小學雞／仆街仔，依類人根本唔會因為依件事唔睇佢。反而重吸引咗更多mk仔／小學雞／仆街仔睇佢，成件事佢可以話贏哂

都要有觀眾鍾意睇狗屎垃圾先得
唔多hit rate點上熱門

想知vsauce 年收入幾多

澳洲果個JAMIE ZHU

大眾唔係個個心水清哩下慘

班人真係食開屎